[集思廣益]我地可以一齊幫記者諗吓有咩尖銳問題

既然警方要日日開記者會，當然要好好咁俾佢地招呼下

我覺得佢哋從來唔正視問題根源... 拋磚引玉一下

記者可以問吓點解警方兩個月嚟嘅驅散行動卻引來更多示威者？

點解要同示威者鬥武力升級，從而解決政治訴求？

點解警隊成員有情緒問題，仍然能執行職務？而政府同警隊高層以往堅稱警隊表現克制？

而示威者訴求之一，正正係要求警隊正視濫權同濫暴問題，部份警員唔理智嘅表現係咪造就成今日更激烈示威？

大家可以提出唔到問題或者嘗試下解答， 從而俾記者朋友參考吓

幫利君雅追問

點解死都唔肯支持成立獨立調查委員會
你班狗係咪身有屎

佢地會答現有機制恆之有效，babababa

或者可以咁問，既然警方承認部隊有人出現情緒問題，係咪要暫停其公職？

是>佢地應否為個人嘅失控表現負上責任？日後係咪需要交待處理方式？

否>點解要包庇有問題警員？警隊失去中立原則，成立獨立調查委員會嘅聲音會更大，警隊是否繼續使用武力去處理民怨？

點解警方一直稱元朗件事 唔係元朗既暴力事件
係咪警方覺得唔暴力？

警方一直稱香港係法治既社會
但一直唔帶委任証稱怕比人起底
咁私隱專員公處會幫佢地執法
係唔係警員都對法治有質疑？

反送中一個政治問題 林奠唔解決龜縮係警察背後 其實警察覺唔覺得所有社會反黑警既問題源頭係林奠 點解你地仲咁支持政府

應該都係強調警方中立，然後反對一切暴力行為，見到危害社會安寧嘅行為，義無反顧咁執法..

但可以聽到警方反對一切暴力行為時，或者可以追問點解警方兩個月以嚟都冇交待過警方濫暴問題？例如打到示威者頭破血流，多人按壓或圍毆未有反抗嘅示威者，未舉旗就私房催淚煙或其他子彈，刻意推撞市民記者等等，請問以咩方式防止類似事件再次發生？當再次發生時有咩處理手法？

2個月黎除左譴責外 做左乜野實質野去解決問題根源 <1. 冇雙普選 2.睇到監警會係廢所以要獨委會

你重覆幾多次監警會行之有效都唔會有人再信

思路上要佢地答啲理虧或者前言不對後語嘅問題，或者令佢地答啲對示威者有利嘅回覆，因為佢地答唔到決定性答案只係負責做關公，幫警隊解話執手尾。